아침 약속있어. 내 밥 안차려도 돼.
아주버님은 뭐라셔?
말 안해봤어.
나도 이것저것 걸리고 잠이 안오든데. 괜히 새끼들 역성드느라 쌈한것도 걸리고, 어머니가 저러셔도 나라도 잘했으면 집까진 안나갔을거 같기도 하고.
다 생각한게 있으니 나갔겠지.
혼자몸도 아니고 새끼까지 딸렸는데...내가 한번 만나볼까?
형도 가만있는데 당신이 왜 나서? 당신이 책임질래? 그냥 조용히 있어. 형하고 관계없으면 우리도 관계없는 사람이야.
그런 그렇지만...아주버님도 참 냉정하네. 그래도 결혼까지 한 사람인데 전화도 안했나봐. 재혼은 아무것도 아닌건지. 그래도 살던 마누라가 집을 나갔는데 좀 그래.
